喺telegram見到呢系列文宣真係感動到想喊！

話說之前我開咗個咁嘅post

[文宣組入嚟呀] 係時候整啲海報/單張報導鬼国醜聞

點知推極都推唔起 以為無人覺得條橋有用 加上自己啲設計又唔掂
所以就無再理過個post

但係
居然今日俾我喺TG見到有人根據我個post講嘅野，做咗呢系列文宣！！！！

我真係好感動呀
唔知你真係睇到我個post覺得有同感，定我地兩個都真係咁啱諗到呢個idea
我都真係好多謝你呀
今個weekend我即刻拎去印
等何妖清好幅牆就去貼

我愛你呀，文宣組朋友

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

大家齊齊貼

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

推
今晚印
等班撕紙狗清完紙貼

過咗21號就一齊貼文宣喇

一陣就去印

Push

21號後貼到周街都係

呢排好多新野， 真係求佢地清得乾乾淨淨

無錯，我地嘅創新力大過佢地嘅摧毀力

做呢set文宣嘅人，我真係好多謝你呀

呢啲一定要痴連儂牆！！！

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

見到兩個QR code我真係差啲喊咗出嚟

應該今晚要貼d啦

等佢地撕果陣睇

hello巴打

即airdrop比人

好震憾 多謝文宣組同樓主嘅努力

正

我覺得佢地未必睇
平時無收錢，真心藍走去撕個班就會

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

今晚貼!

Hello

後晚喇，今日貼聽日有人撕

貼佢老母

正啊

push

On9

好正喎個idea
想問下大家係咪拎出去影定自己屋企影嫁？

推爆佢

我喺屋企印

屋企影彩色好貴喎

我就係為咗場運動買咗站printer...

10月1前痴爆佢

真係高質

Idea好正，但一開首就「藍絲們」有d先入為主，對家可能唔會想睇。

建意刪開頭藍絲

呢款文宣好岩藍絲睇
字又少
圖又大
標題又易明

不過藍絲永遠會話呢到係香港
唔係大陸

正 連儂必備

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

搵唔搵到佢出白底版 我唔想謀殺我部printer

我都有感
可以改做朋友們？

正呀

藍絲又想搞港獨……？
呢set文宣就係想佢地知道香港就嚟變到國大陸一鳩樣

正到呢～

歷史不斷重演

希望佢睇到我呢個post

罷消費,撳錢果啲呢
長期經濟戰

多謝樓主比idea
大家齊齊貼

相信有天理，暴政必亡

非常好

Fb見到有文字版，今日就出埋圖

大家都好實幹呀

幾時到香港

推爆佢 好正

一推再推

推呀 一齊用呢d圖

藍絲全力掙取

好正！

好中

睇下藍c 爭取到什麼

佢地愛支那唔介意香港被赤化累撚埋我地

班藍絲一係就有錢隨時可以移民，一係廢老過幾年就死，留返d屎由我地食

要開動了

老個班啲仔女……

好靚

高質到

等佢地清完牆就貼呢個

令令

推！
我又印！
好正啊

班仆街廢佬到時死哂啦

連儂牆

感動到孛力 走已

仆街死廢老

我屋企都有printer, 等何妖清完我又去痴下先

極夠52隻做啤牌

係高汁文宣

Support

寧化飛灰 不作浮塵

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

樓主好qq 下次開時事台會推得快啲

你地用咩貼牆？

我都開過post講要整番呢d唔係for 同溫層既文宣
加油加油

文宣gogogo

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

有冇條文宣group link?
D圖有沒pdf檔 到咁print好似好低清

真喺幾有感覺
即印先

親身接觸到自己係連登post過既野個感覺真係好好
個陣見人印自己份文宣，遊行聽到前面三個男仔討論自己個post既idea差d喊左

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

原來係因為咁
個時未有突發 所以我都唔知當政事定時事好

「2017年初開始，官員每週要來訪兩次，有些甚至在家裡過夜。當局先派人過來，登記名單，給你分配新的『親人』。」52歲的艾依娜古（化名）已逃離新疆，她憶述中共一開始以慶祝春節的名義，大搞「民族一家親」，派遣幹部探訪她的家。後來探訪愈來愈密，變成恆常活動，她更被迫要稱幹部為「親人」。

圍城內，警崗多得像便利店，每行一或二百米就有一個檢查站。官方的「線眼」遍佈每一個縣、每一條村，滲透每一個人群可能聚集的地點：馬路口、巴士站、火車站、市集、餐廳，每個地方設置多維度的人臉識別儀器，把你的行蹤全部紀錄在案。

如果我想離開這個地區，我的身份證在通過員警檢查哨時〔會觸發聲響〕...員警告訴我，我不能離開〔戶口〕地區，因為我被列入黑名單。於是我去找本村員警說：“我有孩子，我需要許可前往...” 但員警不給我許可，所以我不能離開這個地區。我憤怒地說，“你要麼殺了我，要麼就把我關進監獄，否則我會自殺！”─艾合買提，曾在政治教育營被監禁數月，2018年5月受訪

系統把所有這一切總結為一個綜合得分，把你評為「安全」、「正常」或者「不安全」。基於這些類別，你將被允許或不被允許參觀博物館、經過某些街區、去商場、入住酒店、租住公寓、申請工作或購買火車票。

呢次時代革命無功而還，肯肯今日新疆，明日香港！香港豬係時候醒啦！

Tui

何妖的清潔日取消咗喇

文宣組最新裝備：牆紙粉！！！！

我第一次見呢set文宣
樓主我會幫你貼街的

不錯

好似無pdf

印黎貼牆先

多謝樓主
全部係公司print黎做文宣

已經腥左比老母

幫你推下

嘩..屌..呢的AIRDROP 下..嚇9死人

衰仔
要多謝埋做呢啲文宣嘅人！

airdrop

文宣組好勁

721 831

冇能有錯 一國一制 蚹蛤蟈蜻

Go!

太正

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

加埋個張深圳冧樓, 幾百萬層樓一見發財
仲有狗鐵出軌

文宣組仲係咁高產

呢一SET高質

留名等睇一陣班藍屍又抄

文宣組世界第一

其實一直都高 來源都係tg

依D文宣正

不要害怕 是你們爭取的

同藍絲講d廢話 佢地唔會信 佢地唔見棺材唔流眼淚

即刻send 畀藍絲老豆睇

推到原創人/文宣組見到

I love 暗黑鳥文宣

叻仔

推!!!!!! 何妖清完牆就貼！！！！！

Pish

大大力推啦屌

推 等佢地清完牆就貼新野

推！！

咁都喊，有冇咁眼淺呀？

貼滿全港天橋，入滿全港信箱，落滿全港網上平台廣告，眾籌放上99台

愛國者們？

有
btw你唔洗quote我架 我會睇到

呢個幾好
個feel好似 繼承者們

高汁

推主線任務！

支持下呂麗巴

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

高質

好橋一到，立即行動！

你放大咗自己了，你試下put yourself in a larger perspective

搭緊車見到 即airdrop先

今日貼

921 夜晚各大連儂牆見

922去完機場歌貼會好啲？
921擔心大家

ho ball

Why not both ！
注意安全，唔好單丁就得

推！
瘋狂airdrop！

支持瘋狂airdrop!

佢地成班垃圾無思考, 同屍體無分別
所以我叫開佢地「藍屍」 架喎
點解要用 「藍絲」 ?

多謝巴打

只係撒消不反對通知書 但繼續進行

巴打！唔只telegram，我係柯士甸往佐敦隧道見有人貼左出黎！

推爆

好高質

痴線架！你地好叻呀！

幅圖既事變事實之前班野都死哂, 佢地點會理, 最緊要係眼前利益

G持

一定會出啦 點都會有人搞

遇到挑釁打人記得大嗌
「以武制暴」、「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

可唔可以偷幾張黎印

推！

多謝文宣組
我會努力貼架啦

唔係幾鍾意個他媽的

印文宣 印文宣

推呀
多謝巴打出錢出心出力

義士不是condom,關注新屋嶺⋯

寫得好好

改做"香港人" 咁樣有共鳴d
唔係淨係藍絲, 中立 港豬都可以睇

佢地有仔女

用返大陸喱語景

加油💪🏻

推文宣

真係大把野貼

你身邊無朋友做office?

Great

我自己做office 不過得黑白咋

間唔中係office print 少少, 大量就拎出去印啦
見有人用顏色紙print 黑白都好eye catching

推
周街貼！

文宣組好波

我老母話：而家根本就係大陸架啦 就算而家蠃又點 28年後都會變返咁 同大陸鬥？多餘

咁點駁？

正先要推

不如講埋大頭奶粉啲受害人仲比人告尋釁滋事

咁你咪乖乖地等死囉，有乜好嘈

媽咪 你有無諗過你個仔我嘅將來
你要我一個人去承受啲咁嘅野？

有無高清版

我愛文宣巴絲！辛苦哂！

講得好

正！

連儂兄弟準備！！！！

出面印啲公司肯咩

天天给祖国添乱，祖国在前进，忍一下吃点草不行吗？是不是受到了境外势力蛊惑？

點解可以冇左廣獨嗰個?

……推到文宣組見到

pish

文宣係用黎PRINT出黎貼比其他人睇
唔係淨係圍內傳黎傳去比同溫層睇
加油

我會拎去印嫁啦
多謝文宣組

其實都係撞手神, 有d 又冇咩野
有fd 試過print 完拎果陣條友好似唔想做咁
最多咪下次去第間

好靚
多謝

GChi!

推
文宣組真係好強大

多謝手足

今晚印

何妖清完就可以大貼特貼了

是

你

們

爭

取

的

push puush
推

Tg啲文宣日日都有
張張都勁靚

Lm

呢種文宣有乜撚用你又唔撚係target中立，又喺到刺激藍絲個神經，搞到佢更加反感。

天琦：我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

你訓撚醒未？

唔中意咪唔好貼
咁惡做乜鳩

問你訓撚醒未。quote緊乜你都唔知？你睇清楚我講嘅野再睇清楚你quote嘅野先啦

我弱智，不如你嚟解釋下點先唔刺激？

知唔知呢場運動入面
有幾多人由藍轉黃
又知唔知佢地靠咩訊息變成咁？
可能你覺得張文宣好撚挑釁好撚惡

但你又點知，會唔會有人因為呢一張文宣而開始留意多咗大陸啲醜聞，開始會睇cctvb大公報文𠥔報星島以外嘅新聞？

高汁到PK，推推推，貼貼貼

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

點知？用腦諗咪知。
如果有藍絲貼張野話 以後樓價大跌，香港保唔返住以前經濟地位，不用怕，是你們黃絲爭取回來的。你會點撚樣諗啊？仲話是要令不支持自己的人轉為支持自己

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

個重點係 我地知道樓價跌 知道會經濟差
但依然抗爭落去

而問題係真係有藍絲接收唔到呢啲中国醜聞
一直覺得大灣區幾正幾正

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------

Push!!!

高汁推啊

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

如果有一天 會唔會更好

嘩屌 即印

仲有武漢焚化爐
起個焚化爐係你屋企隔離，唔比你反對

幫手推

多謝文宣手足！

推到文宣組見到

文宣組手足真係好高質

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

收到

個idea真係幾好！

不過無文宣大家就無機會知道了，謝謝文宣

正呀，多謝文宣組

係
所以文宣組好重要架 要珍惜

應該喺佢地清場前貼！等佢地睇下自已爭取緊乜！

唔知有無old news
對家文宣都淨係識抄

我無見過
不過算啦，咪由佢地抄囉，我地創意無限
加上我地有事實/報導根據

原來係您

覺得佢地好好笑中國特色文宣 乜撚都抄

推推

LIHKG Picks譯咗做英文版啦
睇下有無手足整做英文文宣

叻叻

藍絲只係班迷信執政者同權力既人
文宣所講既野
佢地只會覺得係個別事件
國家已經唔同左,只係你地唔認識..........

到d事情搞著佢就會搵建制派議員幫拖

坦白講,我地不如放棄依班友啦
班友唔會有得救

我貼完呢幾張之後俾人撕走左 其他人果啲反而無 唔通真係有用？

佢地驚

721 811 831 新屋嶺

可能個大頭bb太震憾
撕完再貼 貼多幾條隧道先 屌

用color paper真係好搶眼 我用黃色印再貼 啲廢老都撕走左我果幾張 大家可以諗諗

記住貼咗国旗先再貼